請問開機咁樣，係咪換老母板電池就得

係